是日午 自家制蕃茄吉列豬扒飯（不飽）

d菜好難食 個飯辣辣地 豬扒炸得幾香口咁 中中等等

咁小汁咁乾點食

汁少

去大快活食仲好
超級大傻仔

不了

少汁

邊自家製

餐廳自家製

仲有d菜草青味重到仆街

呢個人白癡到無人有

今次真係不了 又中伏

樓豬專叫難食個啲餐
蠢撚過隻豬

我個人比較開放 願意接受不同事物

世界十大笑話

L你捉不到我吧

同彩瑛食？

食完送她去上班

送她到我家

不用了

彩瑛說要

佢唔識你

佢識得我 我係佢家人

要好好照顧她

我迷失在一埸情埸遊戲

捉到我比個錢你買紅棗